SD 聽日 重新出擊！

諸君，幾個消息重點整理。
1.預計週五開放下載客戶端，然後週六開放大家進去屠街遊玩。

詳細的時間我會再注意一下。

2.可以用 Win10、Win7、WinXP玩。Win8請自我了斷。

3.下載和註冊的網站之後公布
(我知道的話也會立刻告知各位)

4.從最初階段機體陸續開放，是採用G改後模組。商城扭蛋都能用 GP抽或買。

5.GP獲得量為當初的10倍。

6.需要中國手機號碼。
以上。

🤔

6. 需要中國手機號碼

不了

太空卡🤔

係要講晒比全世界知?

那有支那手機

巴哈都上埋
邊個唔知

叻啦

有冇link 呀